便利店40蚊Brunch Set 你敢講我敢試

話說上個Post fail咗 真心向各位道歉求原諒

新手反面教材 恥笑及負評請入

今次認真講 好簡單 小弟同一班無聊朋友攪緊個試食團
咁當然唔會試普通嘢 我哋想專做頹廢美食既食評
例如各大專院校頹飯、各種口味印撈、超市特價飯盒等
第一次試食既主題係「放假訓醒落便利店買個Brunch Set」
現階段想收下大家提名 便利店不限 條件係40蚊內
得到最多正評既5個提名我哋就會買嚟試食同拍片找數

我哋之後都會招收死士加入
唯一條件係24歲或以下
因為申請咗青年機構既錢 有場地 嘢食亦都係免費
希望可以得到大家支持

以下係提名既例子：

汽酒味薯片$6.9
點心三拼$12.9
日清脆朱古力批$9.9
淳茶舍銀毫綠茶$6.5
總數$36.2

敬請大家多多提名同投票 多謝

打破0回覆兼即刻駁咀

多謝 俾條生路小弟行下

點解要申請青年機構嘅錢？

好啦 俾次機會你
40蚊買晒炒麵王 咩味隨你

7仔職員條撚

*YIKES*

有啲大型7仔有狗糧賣

夜晚去買哂所有過期面包試食
你玩之餘又唔浪費食物
一舉兩得

Well noted with thank you.

便利店有得買嘅野洗乜睇你試

全部買哂珍寶珠一次過食

因為用黎補貼食物同拍攝開支
仲有借用場地同器材
有興趣一齊玩既朋友都唔洗點俾錢

樓下果間通常係肥阿姐

依個好似唔錯喎

如果你怕伏唔想自己試可以等我地試

包薯片7蚊咁平

我想參加多啲

好感動
可以呀 可以呀

唔洗錢有免費野食好似幾好
想參加

試伏野就買佢黎飲
之前經過7仔見到，好恐怖

不過唔知幾多錢

買埋炒麵王同昆布條

咁就一餐 伏到癡線

咁都叫死士?唔係掛

可樂+奶+啤酒 溝埋飲 唔飲死全家

飲過喇，第一啖飲落去笑到噴返哂出嚟，好熟悉嘅味道，但變咗飲品，其實係ok 但你唔會專登想買嚟再飲

今日係便利店買咗呢個食

叮完就係咁，咩都冇落，都唔錯，$20 左右

跟住呢個係提子果汁嚟，佢跟埋飲管同匙羹俾你，佢嘅建議食法係先飲佢嘅提子汁，再食佢嘅提子肉。後嚟我屋企人發現溝梳打水飲仲正好多。

有興趣大家可以試下，我今日見佢做推廣價$10, 我屋企人之前見到佢係咁加價，加到去$17 所以冇買，依家減返價就即刻補給兩杯擺係屋企，所以如果想試就快，因為唔知佢幾時會唔會再加返價。

非打手，純粹夜晚屋企附近真係得返7仔，所以成日會係7仔裡面搜索啲新嘢試。

呢個我記得佢係$9.5 , 因為我睇哂成個雪櫃都搵唔到價錢，Cashier 勁長龍所以都費事問職員，最後上網check 算。

依家7-11 成日有啲日本雪米滋都偏貴，成$17 一盒，呢個平平地過下癮都抵。

一條有四粒，蘋果味嚟，清清地唔會太甜，蘋果味都唔會太假，記得擺一兩分鐘之後先食，如果唔係個皮會太硬，食開雪米滋應該明嫁喇

講明先，我嗰啲真係真金白銀自費宵夜！

唔知點解覺得樓主有啲可憐
個Post有啲尷尬

依個post已經算係咁
佢第一次開個個post真係尷尬到癡線
其實概念係幾好，但文筆太MK

睇番上一次個po 笑死

最憎芫荽 整依個idea出黎既人真係好癡線

食個40蚊嘅野都申請資助? 又借場又器材又乜乜柒柒... 不如你拎d資源去搞其他野啦

買曬香口膠當一餐

唔便利店得唔得
13 包

我要參加
求PM

咩機構咁易呃 等我又申請埋一份

同求 搵2餐飯食

浪費政府錢 浪費納粹人錢

40蚊都要人資助
咪鬼哂人地錢呃view啦
仲有40蚊就唔洗食七仔啦

戇鳩少陣喇

日日都食呢啲野
可以有幾難食
你都係發明星夢想拍片做youtuber 姐
到時咪又係睇你勁浮誇咁話到樣樣都好難食

On9

你叫ok/7仔資助你啦

youtuber都有資助 on9

拍啲咁閪既片都要拎資助

好撚難飲喎

屌你拍閪片飲飲食食圍威喂拎資助? 仲以為好威威好有趣上黎開po? 上個po俾人屌過都未屌醒你?

可唔可以做d有建設性既事, 唔好一日到黑諗埋晒d gimmick野拍片介紹呢樣果樣發明星夢

點解青年機構會批錢俾佢

你食個啲完全唔特別
個咩意粉我諗大部分人食過
你想特別一係真係等人比提議
一係就諗清楚先買

食呢啲正常野就話自己死士
大把人食呢啲野啦on9仔 食頹飯有乜撚野好影呀傻閪 以為自己好特別好有綽頭
仲要話比人聽拎資助拍垃圾片 知唔知醜呀
浪費香港人啲錢黎資助你食野 你冇撚野下話

應該係日本人介紹可以溝梳打水 你屋企人睇左篇文姐

並唔係宅選擇咗我，而係我選擇咗宅

"洗心革面開個新Post
希望得到美食專家們支持"
係咪又可以準備開新post

Agger 有啲YouTuber賣廣告啲反應真係好假
想知有咩食都係問好似絲打你呢啲日日食嘅好過

Btw 因為有啲真係難食 你有冇啲咩推介

其實呢句嘢同「條路自己揀 仆街唔好喊」嘅原理一樣啫
不過可能係mk咗啲

40蚊買包必理痛一次過食哂佢 我就會睇下你條
你食薯片 仲要七仔有得賣 我洗撚上網睇 自己落街買唔好？

絲打你咁畀佢面嘅
你覺得個概念有咩好？

巴打你會自己買啲新嘢試？
我就唔都夠膽同夠錢

其實個concept係咩 見d 組合又唔係特別或罕有 限量 有咩咁特別要申請資助
同普通人落街買零食有咩分別

支持樓主改名做
洗心革面的美食家

我以為香港便利店真係有brunch set 賣

咁都可以批資助，香港d機構真係亂咁黎
交稅既真係喊三聲，內又亂批外又亂派

不過真係要讚下樓主，食零食都識搵渠道免費

你唔撚好落去樓下買個麵包試食
食樓下便利店我使撚搵你試？你當自己邊個？
仲要曬資助錢去拍片？
場地費用？你去邊度食便利店野咁巴閉
仲要懶潮懶好笑咁打篇野叫人地比idea你
你當呢度咩地方
發少陣明星夢，位唔係咁上

樓主打咁多野最後都係潛水

個idea on9得黎又拎到funding 喎。痴撚線。
叫人去做一個套餐比你地去試有咩好試？
好似上面巴打話齋，你啪幾粒Pandora 用酒夜藥我就覺得好睇啦。

呢個po負評仲多過上個

我都覺得呢個幾好
起碼搵到班可能真係想死嘅死士出嚟先

眼藥水牌子任你揀

樓主個idea好on9..
仲要係樓主咁嘅on9仔去實行 真係痴撚線
有小小腦都影下便利店嘅野比大家睇下啊 on99..
仲晒人地機構嘅錢 浪費

見到你覆咗咁多個comment
樓主啲分身?

就算唔係分身都係佢啲"團員"啦
BTW, 等睇樓主啲片, 好想知邊個青年機構比錢樓主拍啲咁有"創意"既片

第一個post仲多啊 睇到起雞皮

我覆完都覺得怪怪地

樓主條仆街應該日日都要開新post
真係辛苦晒

嘥撚晒啲錢重咁撚大聲
如果係納稅人啲錢就更仆街
畀40蚊你班仆街食七仔
不如畀返我好撚過啦

以為班死mk好有gimmick好貼地
會吸引到班後生仔鍾意囉
點知啲mk做埋晒啲嘥錢戇鳩嘢
搞到咁乞人憎

一畀人屌就開新post
佢準備每一個鐘開一次都得啦

好想睇佢哋拍片
到時出咗樣就全香港都知係呢班仆街嘥鳩晒納稅人啲錢

因為今次講埋有納稅人資助
食零食都要搲免費
團長ricky一見到畀人屌
就潛到落地核

點解可以搲到機構錢
你圖入邊個幾樣嘢 除左包薯片之外 其他我都食過
根本唔需要乜嘢食評
你話好似劣鳩咁 專程試伏 我都覺得幾得意
但人地冇場地 又冇咩機構錢
衰啲講句 你憑咩

有無咁撚黑衣呀
食便利店野都要申請資助

開心啦?搞到樓主收咗皮
我無野睇喇

睇條蛋散食薯片做乜鳩，我睇窮人唔好生仔巴打食仲好啦

未必喇，因為屋企長期都有梳打水，應該係佢地嚟亂搵啲嘢溝埋試下

樓主上水受屌未
諗清楚錯咩未? 唔係你文筆mk, 係你條屎橋濕鳩

樓主快D還錢阿
納稅人D錢係比你地D辣殺浪費架咩

買埋啲一睇就知好食既野有咩意義

點解咁都可以申請到資助

你覺得拍完真係好睇有娛樂性咩

大家好 依個Post既負評已經超越咗上一個
但仍然好多謝好認真咁批評既意見
仲有表示有興趣一齊攪既朋友 真係好感動

講返好多人關心 關於申請青年機構資助既事
我同我班朋友本身都有做開義工
知道有一啲小型資助其實唔難申請的
依個係一個社會創新既資助
可以支持年青人做改變社會大眾對後生仔女想法既計劃

作為一班鐘意食野既人 我地就諗
其實依家好多網上食評或所謂美食KOL都係打手
介紹啲貴夾唔飽既餐廳或者領展商場
又或者所謂隱世既小店
但我地依個年齡層其實都有屬於我地既平民美食
例如印撈、大學頹飯、阿波羅等等
好多被認為頹廢、低質，但其實令我地有共鳴又滿足既食物
就好似被睇唔起既香港後生仔女一樣 無出頭既機會
所以就中二病發作決定做依個計劃
好認真咁去實行依件事

我地都係一班普通既學生
無父幹、依靠Grant Loan同Part-time做廉價勞工過活
我地計劃每次試食會大約要用400蚊買食物
如果租埋拍攝場地同器材未必應付到 機構係幫咗好大忙
都有諗過如果做得開心完成資助後自己會夾錢繼續攪
但開頭有資助既好處係即使新朋友想加入都唔洗考慮經濟問題
唔會因為拎唔出錢而參與唔到

明白大家點解咁嬲
當我知道政府用幾百萬整啲無人用既apps
甚至用幾百億起條爛既橋我都好嬲
或者大家都會覺得俾幾千蚊一班廢青去發白日夢係好離譜
我地既構思同文字都太差 令到大家感覺唔舒服
我地真係無野可以駁 只能夠真誠講一聲：
對唔住 打攪大家了

我知你盡力架啦

咁仲會唔會拍片試食

我地會停一停
先檢討下成個計劃先

我想知你點收科

啲資助係實報實銷
如果攪唔成同返機構果邊講退出就可以

正正經經拎資助做義工好過啦

呢個活動既意義係咩?
帶出咩訊息?

你話自己出錢就理鳩得你死姐
你憑咩去拎資助?

點解會有青年機構肯出錢俾你做埋依D濕鳩野?
佢準備個D錢for做咩?

樓豬做得最錯嘅係嚟錯地方
自從舊登俾大J利用完之後再加埋而家咁多人呃飯食
連登囝已經唔會再信呢味野

後生仔女唔係任人擺佈
唔係頹廢同無人生目標
可以有自己想法同選擇
不論係口味抑或人生
好想大家一齊好認真去做一件事

與其俾7仔賺 不如發掘下唔同好人好事既餐廳 幫佢地推廣下 eg上水拉麵 明哥
但我既例子已經好high profile 搵d無人識既 做埋訪問

唉
檢討中

透過食7仔野食顯出你地好認真、唔受人擺佈？
你不如拍片去屌鳩人浪費食物/去食二手飯仲多人支持你
錢又唔洗比 又有得食

btw你拍咩片要租場同器材啊？
你試食既野都唔超過$40
去公園屋企社區中心 用手機都得啦

預先預計試食最高票5個餐
每個餐買2set 400蚊左右
公園果啲拍唔到 收音會好差
借咗青年中心拍
器材包括埋一部好少少可剪片的電腦
都係向中心借

你走去食個頹飯就話自己大膽夠膽食 然後呢個活動個訊息就係後生仔可以有自己想法 ？
有夢想係好事 但你個活動實在太垃圾....

係想認真做食評
會解釋果樣野食點解好同唔好
鬥大膽唔係重點啊

求其落七仔執幾樣零食黎食就叫一個project...

樓主好撚冇創意
好心做死狗抄下外國youtuber
反正貼上fb冇人知

其實樓主應該重新審視下自己個project目標同目的係乜
理念係好 但計劃好唔詳細
你話走入區入邊發掘不為人知嘅小店 順便做訪問
仲可以話表面係裝修得柒啲 但原來內有乾坤
好似前排執左笠個間紅磡眾樂樂
個啲就真係有意義 我諗更加吻合樓主理念

樓主係唔係中學生

主要想睇人食/飲伏野然後仆街，我諗應該有好多人同我一樣已經對香港死心唔會在意佢地邊度申請d錢翻黎
我本來想像佢地用正經既文筆寫野成件事會好唔同，不過睇完佢所講既理念真係覺得佢地無撚用
玩就玩啦，咩叫唔受人擺佈，有自己人生目標啊 關乜撚野事

搞d咁垃圾o既活動都可以有資助

印尼撈面4隻字係咪好難打

本身個idea已經on9
你仲要強加意義俾佢
去7仔買嘢食反映年青人自主

都算，你仲要申請資助搞呢單垃圾
仲講到啲嘢食同器材好貴好委屈
你而家拍荷里活巨片？俾埋green screen同imax機你拍好無？
手機都有iMovie剪片，有心為青年人發聲好心咪靠人，自己諗方法用最低成本完成
你呢咁嘅垃圾青年有咩資格代表其他人？代表我？

想加入一齊食

同我嘔返D funding出黎阿仆街

點解要搵便利店
7仔一星期轉一次價錢啵

400蚊,幾個人,大學生,難以負擔

愈睇愈似d有手有腳r綜援d廢柴咁
一大堆籍口咁又做埋d不設實際野

最緊要係大條道理洗納稅人錢

睇完感覺好似大學做Fyp d題目咁 , 格硬黎 格硬加意義 格硬整條題目 project出黎

有時候無idea就無idea , 迫自己整d垃圾project不如繼續做下義工， 可能突然有個好idea出黎仲好啦。你又無deadline

食野就食野 食垃圾就係食垃圾 唔關年青人想法事 倒不如 好好地研究點先好食 令窮苦學生用dd錢就有個好食lunch

利申 當初為左儲錢 日日都3蚊腸粉

屌你老母你屋企冇錢開飯？食嘢都要支助 覺唔覺自己似乞衣？仲要係攞正牌嘅乞衣！40蚊都要乞真係咪怪人睇你班00後唔起

下 好認真咁食七仔d野就係有人生目標唔係任人擺佈？

四十蚊都無俾你睇完條片你都唔會買啦 食二手飯啦
唔夠膽 真係笑死

係咪sba黎

sba 咋屌
fyp

仲多腐皮過上一個post

睇你語氣都似中學生

唔係停一停
係應該直頭停撚咗成個計劃佢
又grant loan又pt重唔夠錢食嘢要做乞衣？

係，有好多嘢食可以係唔同年代嘅人嘅回憶
咁你都識講係回憶啦
啫係大把人食過啦
點解重要你哋寫食評呀戇鳩？
唔通我唔知印尼撈麵乜味
要你專登book個場拍條同我講咩

同埋你哋個計劃嘅目標觀眾係邊個？
講到好似想將後生仔對食物嘅回憶分享畀人咁
咁用拍片呢個渠道啱唔啱？
後生仔就話識上網啫
未試過你口中嗰啲「回憶」嘅老一輩
會專登學下點用YouTube
然後上YouTube睇你班友戇鳩鳩咁食食食？

無腦就咪嘥納稅人啲錢啦
返pt唔撚知香港搵錢辛苦？
納稅人交咁多稅
福利又唔係多
重畀你班仆街攞去食七仔
屌你老母啦

好認真做一件事就係叫人資助？
咁我好認真想買樓係咪就有人畀嚿錢我買樓？
要認真就自己賺錢去做啦
讀到大學都咁智障嘅

不如分享下係哋檢討咗啲乜嘢？

講到又grant loan又pt都畀唔起400蚊

依個應該係我最後一個留言了
我會為我既廢同垃圾負責
退出依個計劃
亦都唔再拎資助

但我都好希望其他有心既成員可以考慮繼續用另一形式做落去
畢竟能夠有熱誠去做一件無實質利益既事係好唔容易
唔好因為我既失敗連累咗大家
特別係見到有唔少人除咗鬧之外都俾咗好多有用意見
即使共鳴只有1%仍然珍惜同感激

如果有興趣攪試食既人可以留名
我會pm大家介紹你地識其他有興趣攪既人組成新團隊
成件事既理念同做法可以從新傾過
反正場地同器材已經借咗 歡迎大家去用
淨係野食自費的話應該每人每次夾50蚊內就可以

多謝大家既所有意見
祝福堅持落去同新加入既朋友順利

咁就放棄 無鬼用

做乜鳩

慘
你知唔知你衰咩?
太有自信！
好認真咁做埋D ON9野 成件事錯哂又唔好笑 咪抵屌囉

搞到好似學校交功課咁 做乜尻姐

成件事個感覺好奇怪

好無聊咁就開始
然後比人講兩野就急速收皮
打咁多字出黎講到好有意義咁但其實只係想玩

我睇唔透

好好笑
估都估唔到會極速收皮

OK 蛋包飯

真係好on9
唔該唔好美化成件事 將「玩」當成你口中既想表達後生仔乜乜柒柒
你個計劃一黎冇意義 二黎個計劃同行動一啲關係都冇 係ok七仔畀幾十蚊食下野反映到啲乜？如果直接講話想搵下野做玩下我諗會冇咁多人屌你
再者你地真係好撚廢 借器材嗰啲都算 但連夾埋畀幾舊水買食物都要申請資助就真係好乞衣 真係好有傻仔岀錢畀你地飲飲食食

成個計劃根本說on9無意義 唔好講到懶有heart熱血啦
仲叫人繼續搞 你都on9

同埋不如開名邊間青年機構會俾funding你搞呢個傻閪計劃

樓主：

唔係話唔可以介紹食，但係你都搵d值得介紹嘅地方。

我求其講個例子：例如你話搵街邊大排檔，你可以唔只食，做埋個訪問；或者介紹一班創業嘅年輕（你個主題嘛，好似係）搞手，由初起，到最後出到個餐牌嘅歷程係點……

你個project，我唔講你有冇funding，你只係求其搵個普通市民日日都有機會食嘅就話拍片，報告，有乜咁特別？

關咩雲長宜家都做緊啦，叫埋個仔一齊做添！Gimmick好過你喎仲。

人地好似冇話有錢claim添喎！

樓主你諗下你地做緊/打算做咩先啦。

我要拎FUNDING去叫雞,探討一下香港社會既男女不平等

可能樓主係智障人士又或者係有特殊需要果類人士呢
透過唔同方法比樓主發揮創意，或者接觸吓社會都係好事
所以咪有相關機構批錢比佢囉

食兩碗豆腐再飲1 杯醋

仲要打一大篇野去合理化個動機
仲要人繼續搞落去
你冇撚用架啦你垃圾

多謝絲打一路俾既意見
小弟都覺得有責任向你同其他認真參與討論既朋友交代下
我唔係怕批評同俾人鬧而極速收皮
所有負評同意見我都照單全收 無任何反駁
只係當件事既焦點已經轉向咗搵出果間支持我地既機構去批評甚至投訴
我同其他團員都覺得唔想連累到人地 所以先退出申請
其實對方只係借出場地同器材 俾咗小小津貼我地買物資拍片
就算錯都只係錯在支持一班廢青做一件好無聊既事 可必攪到人地咁?
小弟唔爭氣 辜負咗大家 請見諒

宅、其實係一種生活態度。並唔係宅選擇咗我，而係我選擇咗宅。生活上可以分為衣食住行，或者係其他方面我哋無乜選擇，但對於食，其實我哋都有自己嘅要求、一份執著。我哋要話比呢個社會嘅人知道，我哋係宅得好有尊嚴嘅！所以我邀請大家加入我團隊，一齊為宅發聲！

不如順便答埋係邊間機構啦
或者個機構有乜嘢背景？
我喺第六頁打咗咁大段嘢又唔見你回應下？

收左皮啦？

只係當件事既焦點已經轉向咗搵出果間支持我地既機構去批評甚至投訴

邊撚度有啊
你估d人真係咁得閒？
人地屌緊你自己本身，順便笑間機構咋

返屋企飲奶啦

第一次試食活動嘅主題係 *最強便利店套餐 *。我宣布提名期正式開始！歡迎大家提供性價比最高嘅宅之選menu。當然你講我就唔會信，試過便知龍與鳯。每個回覆建議嘅menu只要儲夠十個提名(正評)，就可以進入我哋候選名單，下一步會再俾大家公投，最高票嘅幾個，我哋咪一齊試試佢囉，我請。

你敢拺 我敢食🙈

不如買哂便利店所有condom黎試用，每隻打返個用後感可能仲好

你去其他地方揾人啦，真係好尷尬

笑撚到我痴線

收皮啦

呢個我支持

樓主條垃圾呢

尷尬程度同即刻駁嘴果條友有得揮

睇到我r哂頭 落7仔買野飲講到好有意義咁做乜鳩
小學雞放左學都識去7仔買撈麵食啦..完全唔知班人個腦諗乜 重要便利店買野係出名貴何來會有性價比
上面包好e食成$20咁貴 超市平時都係$15樓下一包

食未啫？

idea無聊唔在講 仲要有組織贊助先on9

仆街 第一次睇post睇到咁尷尬

食食食,食慒你呀

食餐頹飯原來都咁有意義
感謝樓主 我開始respect自己

不如你用筆錢做車費 隔幾日清一次郊野公園同沙灘垃圾 市民同埋啲小動物會多謝你

你夠膽選，我夠擔食，快啲提名你心目中最強嘅便利店Menu啦！

mk仔中五就畢業，文筆可以有幾好

屌呢個post肯撚定又每幾日/幾個月比人推返上黎 就好似royal 級同即刻駁嘴咁
最後提大家一句 你敢揀我敢食

好肯定會成為經典

乜撚野死士 而家要你食撚晒啲安全套咩

大家好，我哋係一群游手好閒但熱愛美食的宅男女。

宅、其實係一種生活態度。並唔係宅選擇咗我，而係我選擇咗宅。生活上可以分為衣食住行，或者係其他方面我哋無乜選擇，但對於食，其實我哋都有自己嘅要求、一份執著。我哋要話比呢個社會嘅人知道，我哋係宅得好有尊嚴嘅！所以我邀請大家加入我團隊，一齊為宅發聲！

幫你post返過黎

但對於食，其實我哋都有自己嘅要求、一份執著。

唉屌唔小心負皮左

個概念咁垃圾都叫好

屌你訂四十蚊咁高係人都諗到食咩啦

都算，呢d r funding 真係想笑，可唔可以搵個好d 既idea 先去做呢 飲食真係玩到爛

個post笑死我 上一個都係
多謝樓主比左咁多娛樂我

你敢笑我敢回

打冷震

打完冷震有funding
打得過喎

你夠膽揀我夠膽食

lm

樓主幾時食呀
好期待

諗到d野

即係話只要令到青年機構覺得你個plan好有意義，咁就可以拎錢試野……

既然可以試食
即係可以拎資助去：

買相機試影相：你夠膽來我夠膽影
買earphone試聽歌：你夠膽唱我夠膽聽
買安全套試被含：你夠膽含我夠膽戴
探討色情架步：你夠膽叫我夠膽屌

高瞻遠矚喎
屌冇得正皮返添

你夠膽試我夠膽推

試ptgf：你夠膽擘 我夠擔屌

敬請大家多多提名同投票